Admin可唔可以del埋呢個

話說我個fd叫咗admin幫手del呢個post但冇人理
臨時政府單嘢炒咗車sorry